有冇人有睇櫻花莊的寵物女孩?

近排追緊鴨志田ㄧ嘅作品，咁就開始追櫻花莊呢系列。睇到第五六卷，ㄧ直以為神田揀七海，結果ㄧ睇到第八卷，神田都係揀真白。

唔明點解揀真白唔揀七海。
七海咁好都唔要。

上次睇成五年前

七海有d煩膠

岩

但係7 海係可以行一世嘅老婆type

但有個咁重視你嘅人，會關心問候你，唔會加分咩?

天降永遠>幼馴染

書名殺

弱智妹好砌d

呢個故事教訓我地
扮弱智溝仔係好撚成功

垃圾一套

七海>>>>>>>>真白

因為真白靚啲

真白俾我ok

弱智妹好撚大波

睇撚到喊

動畫個人參雞湯

又loop
就嚟變年經

不要再講了
唔係呢單嘢嘅話
話唔定有二期

因為真白>七海

明明七海同空太係同一個層次，理應係最了解同適合彼此，動畫都做左佢地圍爐
我都諗唔通空太點解揀真白，可能七海早D告白仲會有勝算

完全同意 比我揀一定係七海

咩嚟

有集將粥改左做人參雞湯
日本仔又反韓，咪唔妥套野

真白主角嘅 七海就觀眾嘅
唔得？